收到中大臨床電話做研究志願者

有冇人試過做
我呢次佢話要住院兩次 3日2夜
有經驗既入黎分享下

幾錢先？做咩先？

未知 下個禮拜先知

善意打破零回覆

屌你咩 咩都唔知點同你討論落去

試藥

就係咩都唔知先叫做過既人入黎講下

試春藥

研究香港男士精子質量下降問題